點解唔搞番個世界dem beat大賽?

應該派邊間大學參賽?

唔可以冇佢哋份

和聲!和聲!和聲